哥狗係咪on9㗎

打熱刺出輪換
打隊水晶宮出全主力
係咪想放棄歐聯呀

係人都知英超>all啦

根本出乜都可以贏，首回合放水等熱狗鬆懈炸

放水？咪玩啦 下輸熱刺入返一粒就要追三粒啦
出乜都可以贏
英超又唔係未攞過 為咗個垂手可得嘅英超出晒力仲攞咩四冠

今場失咗分就無英超，上場第一回合輸一球都有機會反cup

出乜都可以贏嘅上年又會比利記入5粒？

聯賽都好緊要關頭

半主力夠贏啦係咪呀

你方痢狗唔會出醜咩

下場地獄主場

系

上年係地獄主場連輸曼利喎

首遁環咪輸咗

你真係以為隊野贏到歐聯咩

嗰陣低潮喎

放棄聯賽全攻歐聯咪得

主場大炒熱刺冇難度

絕對得 只要有心去攞

巨人殺手 不能輕敵

劇本下場贏熱刺3:0

樓主幫利幫到咁出面

話歐聯輸俾第二D聯賽球隊就話啫
輸俾利記5粒喎

上年還上年今年還今年

上場係冇出迪布尼, 可能有傷
打強隊多數出馬列斯, 其實正常陣容